成日講武肺武肺 黑白是良知

今次黑警真係無左個肺啦

黑警個肺白左就係有良知

新品種
個心黑色，個肺白色，個腦藍色

有黃色 佢地啲思想同排泄物

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER